［社運正式失敗］邊個Follow大波Madam，邊個就係支持黑警

睇黎有好多連登仔撐黑警
睇黎成個運動就黎輸

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

呢個真，我咁撚咸濕都無follow啦

嬲撚到想貼撚哂班狗公啲ac名出黎

要打飛機 網上大把又靚又索 洗撚丁條老西咩

要睇波去成人台

成班連登仔而家支持黑警啦？

連登仔幾時去撐警大會？

咪就係

保皇黨又有撐警 下次記住留返2萬個位俾連登仔

邊個follow邊個系鬼!

同大陸網民同化

睇黎琴日818有2萬人過左戶

你班仆街仔

我地光復連登 整個IG 大波妹share集中post ok?

其實真係好撚豬

求下你地做824,825文宣

咁多個月既心血俾呢2萬個連登仔搞到失敗

unfollow啦, 回頭是岸

已經紀錄左呢2萬個連登仔 下次撐警會幫佢地報名

後果自負 後果自負

條狗拿 咁撚樣衰都有人follow

上網大把J圖都唔J黑警啦，想俾madam 切J?

咩乜鬼dom呀 狗黎咖！！！

藍黃是顏色，大小是娘親

我無follow

始於綠帽終於大波

正皮ed 講真又唔係好得去邊 大把勇士絲打仲正啦

出過去就知現場好多絲打都正過呢隻狗那

6位烈士在天見到你地咁撚樣，真係嬲到彈起

個男人

Push

推

agger

咁撚樣衰不了

真
仲要見到好幾個都係黃絲fd黎
你地對唔對得住義士！！屌你老母

宣佈聯合聲明失效，BNO平權
It's now or never.

9月1網民自發英國領使館集會
日期：9月1日；
時間：下午2時；
地點：英國駐港領使館；
詳情：

垃圾兒登仔

Ok 死藍絲 死出連登啦